希望大家讓座前，問一問佢藍絲定黃絲先 普通話一律不讓

企撚死你班仆街廢老

尋晚發夢搭地鐵走，勁有紀律。
係咁叫人行入行前
如果平時都係同一班人，返工唔使等幾班車